踢保

8.5被捕者之一
最近聯絡唔到當時既律師
想踢保 有冇手足已經成功踢保？

Push

聯絡唔到係咩意思

3日律師電話都唔通 可能太忙
有冇人幫到手 好快就要報到